唉 兩份工揀

A:人工無咁高 做得幾開心 人幾好

B:人工相對高 但係比較辛苦

兩份工你地會揀邊份？

兩份係唔同行業黎

再空泛d呀笨

對唔住囉

A係廚房

B係地盤

地盤辛苦過廚好撚多WOR...
你試下而家8:30 - 17:00 做落石屎落足一日.

地盤咩工種?

電燈

所以就係自己諗唔清做邊份

讀多幾年書啦屌